一人一件細個家姐對你做過嘅仆街事

我先
我細個試過扮髮型師
用剃鬚刀剃細佬個頭
最後搞到佢頭頂一岩一忽
佢最後焗住要去剃光頭

仲有

覺得佢眼睫毛太長
所以用較剪幫佢剪短咗
但係淨係剪咗一邊隻眼

喺我細個時扮髮型師
用剃鬚刀剃我個頭
最後搞到我頭頂一岩一忽
我最後焗住要去剃光頭

仲有

覺得我眼睫毛太長
所以用較剪幫我剪短咗
但係淨係剪咗一邊隻眼

食晒我啲零食

賤格，沖沖下涼被人熄燈之後摸黑沖涼

屌
我細佬都係叫Sam
唔好嚇我

最仆街就係家姐從來無出現過

我都成日食細佬啲嘢食

呢個我又無試過

你想要家姐咩？

愛，細細個咩都唔知，有一日叫我除左條褲 要後佢放左我下底入個舒服位置

好想

無啦啦拎我碌鳩嚟含

咁三家姐呢？

我仲以為呢啲咁嘅嘢全天下只有我阿妹會咁做

打到入醫院

細個新年嗰陣 屋企人就畀我地啲利是錢自己儲嘅
我就將啲利是掛放落個盒到慢慢儲
點知有一次我諗住拆幾封拎啲錢去買嘢嘅時候
發現所有利是封入面都冇晒錢
先知係家姐拎晒去

入公園鐵板？

以前零用錢好少，家姐有日拎左張超人海報返黎，比我睇完之後就同我講，廿蚊。我就 ，我話唔要佢就黑我面幾個鍾，最後都係唔甘心咁比左廿蚊，買完睇多陣張海報仲要穿窿

無架啦 唔好羨慕我細佬

家姐

無啦啦打？

所有事

你up乜

雨後小故事

細細個爭電腦玩

我都會同細佬爭電腦玩
佢一定唔夠我爭
通常我打咩機佢又會跟住打
CSO LOL

不過而加同佢好fd

你家姐大你幾多？

5年，你呢？

細佬

我大我細佬兩年

讀寫障礙？點解全部都係中文字。但全部加埋一齊就一個字都唔識

佢家姐有個弱智細佬

我家姐就嫁人了

可唔可以收埋我做細 家姐

我都想嫁人

好多契弟

我家姐從來都無對我做過pk 野 我愛家姐

其實我都唔係好pk姐
為我細佬嘅童年帶咗好多樂趣

做咩比咁多負皮我

我試過同佢玩角色扮演 我扮老母鬧鳩佢
拎埋雞毛掃 一下一下真係打落去
但繼續同我細佬講話我角色扮演緊

第二單係佢嗰時剃光頭
覺得佢仆街如小夫 所以攞支marker喺佢個頭度寫咗個夫字
後尾俾老母知道 係咁話洗唔甩

全post 你最pk

阿媽會拎d舊衫做抹地布，家姊同我講果d新衫來，叫我著。。。

佢到依家16歲都仲睇笑波子 一定係當年個夫字累事

以前好細個被迫一齊訓，佢捲9哂d被仲要唔撚認
到高中佢同frd去旅行又係捲9哂d被俾人屌7 先話原來自己訓覺會捲被

無數咁多次家姐自己整爛野做錯事跟住屈落我度呢啲就唔慢慢講啦
細個嗰陣時一年先至買一對新鞋，係買咗新鞋幾日之後條仆街成碗麥皮倒瀉左落我對鞋度，啲積仲要點都洗唔甩，但條仆街死都唔認，搞到我唔開心左好耐，明明全家得嗰條仆街食會麥皮

仲癲過我
我最多只係合埋眼扮死
然後佢信咗喊得好傷心

咁你有無著

嫁俾我

鎖左佢係地下室
唔知佢呢加點呢

細個嘅時候，成日趁細佬訓著左，塞啲腳趾入佢鼻哥窿，又試過喺佢條J度畫左隻大象

因為我真係好憎佢 細個覺得佢搶曬老豆老母
依家憎佢係成日on99咁 如果我喺出面識佢真係會想屌撚柒佢

細個嗰陣條仆街明知我最驚黑 喺我沖涼嗰陣熄燈拉住對門唔比我開
屌 嬲撚到我一世都記得

小學個陣
有一日一起身就聽到家姐大嗌 有曱甴呀 然後佢即刻bang埋道門番學去
留番我自己一個係到困獸鬥

記到宜家都仲記得

乜都要我做

比佢報串我偷玩電腦
收我50蚊先唔報串
但網吧6$一個鐘 但果陣細個唔知

係張床到準備訓, 無啦啦叫我過去佢房,
去到原來叫我幫手熄燈

冇家姐 不過表姐偷我錢然後落車扮喺街執到 之後先發現我袋嗰廿蚊唔見咗
利申:廿蚊嗰陣同我嚟講已經係好多

細個打乒乓波贏左佢 之後佢一個球拍車鳩我額頭 腫鳩左

深夜家姐整薯條 佢想快啲有得食 冚蓋煲油 等啲油滾左佢一開蓋 即刻搶火 啲火燒撚到天花板咁高 仲嘈醒我叫我救火

你仲同你細佬講你要死
然後瞓上床合埋眼嚇到佢喊

好癲

家姐用個屎忽對住我個鼻放屁

一定好香

細細個 剪我細佬d眼睫毛 因為老母成日讚佢d眼睫毛生得好長好靚

仲試過係條街叫我細佬合埋眼行路扮盲人 之後突登引佢行去撞落牆

依家諗返覺得自己好仆街 對唔住呀 細佬

細個有家姐就可以教我溝女

個時細哥唔知做乜9
話扮幫我洗頭 如果
佢攞對拖鞋夾9我啲頭髮

有次我細佬無log out facebook
比我見到佢見個女仔表白
不過人地無理佢

我仲以為得我一個剪過細佬眼睫毛

個

應該好多家姐都有做過 個時老母屌到我仆街

幫佢落街買野
搵紙寫左個list
佢話咁少事都要寫低冇用架啦你。

呢世都記得

俾佢拎玻璃杯一嘢扑穿左個頭

Jealous 我成績好
中三全級第三
大我兩級的佢竟然同我果班的死八婆講我壞話
返屋企仲大大聲凶話人地覺得你串啊
果時都覺得仲咩夾埋外人來bully我

佢自己考左兩次ce都係得11、12分
升唔到原校
轉過第二間考al
成績差到唔敢拎出來俾屋企人睇

後尾我一take入到大學
就話「我唔覺得你入到大學即係代表你醒過叻過我」
屌我果時己經唔撚忍佢
唔撚通你叻過我咩
On9

訓教比家姐車巴埋黎 車醒左我

人地個家姐永遠都係最好 我個件大我6年 成日同佢嘈交

望都唔想望 當正屋企得佢自己住

唔執垃圾 用完野亂咁放 永遠冇手尾

公主病 死港女

摸我何b仔

用花生醬🥜gel 頭

呢個好撚賤
你家姐一定係港女臭閪格

估中

細佬偷飲我杯華田飲剩幾啖
我倒左成包鹽落去，話 你係飲就飲埋佢啦
佢一飲即刻噴晒出黎
之後喊住打9我

我家姐由細到大都蝦我 不過有一件事真係深刻

話說有一年佢仲係讀緊中學 佢生日嗰日遲到 然後佢為左唔俾人罰 就同同學同老師講話係我為左俾生日驚喜佢 所以收埋佢啲校服

仲要後尾佢啲同學上黎屋企笑9我先知原來有件咁嘅事

以前興煉奶沖水飲，我家姐擠白膠漿沖水呃我

由細到大都好憎有外人嚟屋企 就算親戚都係咁話
有日放學返到屋企見到家姐無啦啦帶左兩個朋友上嚟
我正正常常打左招呼就入左房
之後佢哋話玩 board game
家姐就話多個人好玩啲 瘋狂拍我門要我出嚟一齊玩
我唔肯 佢就直接開門拉我出去
我即刻沖翻入房鎖門 佢就用銀仔開門
等我出左嚟 佢就再用銀仔反鎖我房門
我當時太細個唔識開翻 佢啲朋友睇唔過眼叫佢開門佢都唔肯
到最後我乜都唔做坐左喺老豆老母間房起碼兩粒鐘
自此每次佢叫朋友嚟屋企我都會舊事重題極力阻止
佢朋友嚟到我就西面 完全唔出聲 即使係肚餓定急尿 一日仲有人喺出面我就唔會行出間房半步

個口有無癡實咗

好衰

想飲

佢中學嗰陣偷偷地帶咗男朋友翻屋企，佢男朋友生得兇神惡煞。咁我當時仲係好細個，一二年級左右，我驚起上嚟就打俾老母話屋企有個惡哥哥，結果我家姐聽到之後就打我兩巴，塞咗我入大衣櫃困住我，最後搞到我入咗院

小學嗰陣夠鐘起身翻學 佢竟然一巴巴打醒我
喊撚到仆街 佢仲要係到笑

細個同家姐去還書
佢話去就我拎 翻就佢拎
借左十幾本老夫子
重到仆街 圖書館又遠
知佢好狡滑
一路叫佢記得翻去係佢拎
重心諗一陣重死你

還完先發現
佢淨係拎個空既環保袋
諗起都on9

拎咗我既第一次

我家姐有過度活躍症好鐘意打人
細個甩緊牙但隻牙只係鬆鬆地
佢一嘢打咗落我塊面到
隻牙甩咗 但成口血
BTW佢20幾歲都仲Keep住打我嘅習慣

偷偷地收埋我裝功課個folder, 搞到我第日冇功課交

細個家姐結咗婚搬咗岀去住
住附近成日都會返黎

有日同呀媽一齊返屋企
一入房就見到窗簾下面有2對腳
之後彈岀黎嚇我
嚇撚到我仆街

之後個幾日開門都有啲驚

家姐大我十年
果陣岩岩中學畢業 老豆入左院要好多錢
家姐唔撚幫手一齊比 要我自己比哂醫藥費
好似個老豆佢冇份咁
利申：佢一直都係教琴、果陣我番侍應

咁都入院?

兩對腳

細個玩玩具蝙蝠車 細細架個啲
之後我話嘈定唔知點
一嘢掉咗架車仔落街

仲有好細個個時啱啱識爬
兩個家姐喺屋企完全唔理我
之後我爬咗入廁所飲廁所水
最後我阿媽返嚟先發現

揹住我 玩玩下唔夠力撞左我落啲角位流曬血
自此以後我條眉中間就無左一忽

細個玩啲咩口水滴滴
比家姐壓係床到lur啲口水滴落我塊臉到

做得家姐都唔係好人

我家姐同姐夫
個陣佢都25 26歲
點解可以咁無聊

困個人入衣櫃，抖唔到氣，死人都得呀
尤其是對方得一二年級，好多野唔可以拎黎玩
無事都算幾好彩
咁個家姐真係幾仆街

哇屌一直以為我家姐對我好衰，原來佢地係咁錫我
我以前俾人恰佢地會即刻出嚟幫我鬧翻啲人，第一次返工一出糧即刻買部iPod touch俾我
同男朋友出街睇煙花都會帶埋我
雖然成日嗌埋啲無聊交，又會打架
原來人外有人，天外有天

佢貪好玩喺我細個果陣用鉗夾走哂腳指尾啲毛 之後我腳指尾正常有毛果個位冇再生毛 得番啲啡色一點點既斑

彈我賓周

我最愛我啲家姐

偷我啲香口膠唔撚認，有日佢唔喺屋企去佢房攞返但溶撚哂

屈鳩我做家務

打我，試過流血

改鳩我遊戲密碼

細個有時一齊訓成日迫到我冇位，要縮埋一舊

嗰時係老母翻到屋企換衫打開衣櫃先發現我喺入面暈咗，即刻call白車，冇死真係好好彩，應該當時個櫃門冇完全關實，有條罅仔咁

我家姐做嘅仆街事唔少，到呢家三十幾歲人佢都仲可以繼續咁仆街

有着數就黐埋嚟 唔請佢食嘢就發鳩人脾氣
買嘢請佢食就對我好 食完就打回原形
瞓覺扯鼻寒 半夜三間met醒我 成隻手長期瘀撚晒
廿幾歲都a0 係屋企黐飲黐食做廢青
未見過人做家姐做到咁撚cheap

我都想要個家姐，有咩唔識可以問佢，嗲下佢叫佢幫手
如果有個阿哥，佢實唔理細佬

我都做過
係我細佬對錢有認知之前
佢年年嘅利事錢好多都係落我袋

食屎啦家姐

屌
d 女人係咪變態架

細個幫佢洛街買野食 佢話無所謂
買完反黎 話唔岩食 屌撚7我

平時咩都要讓佢 電腦呀 廁所呀

有次山埋廁所板沖廁 都要比佢屌 結果頂唔順屌7反佢

細個同細佬玩
佢無啦啦激我
我谷鬼氣拎架玩具巴士掟佢
點知掟損左佢個頭流血不停喊
呵都呵唔返搞到我比老母打一輪

利申 一整喊細佬就會又抱又錫呵返佢收佢聲扮冇事發生

訓訓下晨勃 feel到想射
原來係家姐捉住我碌鳩幫我含

仆街

我依家糧尾嗰時都會去拎佢銀包啲錢嚟洗
細佬我愛你

家姐真條仆街嚟
你買下嘢送下畀細佬啦

岩岩學化妝無聊想畫細佬塊面
求左佢好耐厄佢話我有卸妝水
幫佢畫到馬嬲屎忽咁先同佢講我冇卸妝水
佢嬲左我兩日
最尾阿媽同body lotion同佢卸

佢仲係柒下柒下，買過一個gregory袋同hand made筆袋比佢，前者佢當垃圾袋咁用，後者佢用咗一個禮拜就唔見咗
都係等佢再大個啲教佢溝女

用返細佬啲錢買嘢畀細佬。。

佢大我7年 一直去到我中一二都成日打鳩我 但自從我高撚過佢之後就唔敢撩我

冇家姐
但聽得多人講d家姐係好仆街既生物(童年果d時間)

成日搞我條鳩 話好可愛

同我家姐做法一撚樣

我家姐冇問過我就送左部iPhone 比我 勁仆街

好撚慘。 嗰陣我儲咗嗰幾千蚊 一下子就冇晒。。
心都痛撚埋

家姐大我8年 我得7歲個時 同佢訓 係咁摸我下面 但我又覺到好爽 好彩冇比佢姦埋 唔係就仆街

每次行入街市都同佢講行近雞檔
d雞就會飛出黎食人手指
嚇到我細佬到而家都驚雞

細個睇完奇幻潮
扮蛇妖嚇左佢成個星期
嚇到佢而家都驚蛇

Sorry我真係冇心 細個貪玩咋

1.初中趁屋企得我同細佬，因為男朋友想上黎屋企，於是叫細佬落樓下公園玩
佢唔知係冇friend同佢玩定玩夠喉
半個鐘都冇就嘈住話要上黎
我緊係唔俾
然後鎖左屋企門唔俾佢入屋
趕佢落返公園
之後佢落返樓下，然後喊得勁大聲我先叫佢上黎
個陣男朋友已經醒水走左

2.細個成日爭電腦玩，話就話一人玩三日，其實有5日都係我係到玩

3.自己懶，唔想落街買野食，逼佢落街買俾我食先再做佢自己既野，有時候仲要佢出錢請我食

雖然我對我細佬好差，不過去親旅行或者出街見到佢會鐘意既野都會買俾佢
當係補償佢俾我恰左十幾年

屌送撚比你又點話

d仆街家姐明知大個人，重要蝦d 細寶係好仆街

知我冇信用卡
借我任用
免息分無限期
搞到我而家成日係咁上網買野
我愛你阿家姐

我細佬依加都高過我

佢果陣大概175左右 但我去到中二果陣都係比平均男仔矮 成日笑鳩我死矮仔冇得高架喇 點知過一兩年比我成功反cup

細個果時話我嘈著佢練琴 用個硬膠罐一下車左埋黎我個頭度
之後我摸一摸個頭 成手都係血 嚇到佢傻左
之後要去醫院聯左幾針
從此佢唔敢再打我

利申依家感情好好

成撚日沖完涼係房唔著衫

夏天老豆唔係到就著勁撚少衫

話都睇過曬咪睇囉，有得睇無得屌激死你

搞到我屌第一條女既時候心諗：咁撚細波既

不過佢怕打雷，逢夜晚打雷都捉我落下格床陪佢訓，我會照扯唔理，佢就會笑，問（我）同你條女比，邊個正d，又用手玩幾下咁

好彩大學唔同U，唔係佢實逼我同hall

以前比佢霸住電腦，我冇得玩ECO 升呢

成日打架

我會出揸波龍爪手

試過比佢踢中條J，痛咗成個星期，佢好驚我爆比老母知，果個星期對我勁好

細個 佢地偷左阿媽手袋既錢
即刻帶我去買玩具 阿媽發現唔見錢
而我隻手有咁大個玩具 你估佢點諗？

結果：屎忽開花

喺我bb嘅時候夾硬塞個銀入我口

笑咗

正喎

細個會收埋阿妹啲玩具，佢幫我做一樣野就比返一件佢

屌你家姐⋯童年陰影

未飲望落已經怪怪地 所以無飲 自此無再用過煉奶沖水

好彩無睇慣裸女變gay

同埋好煩，呢個世界永遠隔離飯香

隔係佢中學帶同學翻黎，果時我係小學肥仔，成班追住我塊面黎玩（其中一個做咗香港小姐），童年陰影黎

好想佢有男朋友，但有時又會唔捨得

咁多家姐都當細佬係玩具

老竇做地盤，屋企好多架餐
好細個嗰陣，有日家姐搵到個尖嘴鉗，問我，唔知俾個鉗夾一下痛唔痛
跟住一野夾撚咗落我屎忽，屌你老母痛到仆街，流撚曬血

樓主應該好毒同肥

細佬小學果陣有本簿仔，畫同寫佢自己作啲故事
有次俾我搵到偷睇完，食飯嘅時候喺全家人面前笑9佢
搞到佢之後冇再畫故事...

而家諗返，如果當初冇咁做，可能佢而家真係做左漫畫家/ 作家

細個買左對聲稱可以減肥既legging, 點知家姐見到好中意拎9左黎著
後未叫我幫佢買，但無晒貨我買左另1個牌子
返到去比佢屌到我反艇，仲要兩樣都拎撚晒但又唔比返錢我，正仆街

放屁嘅時候 好鍾意用手捉住陣屁味 再叫我聞下
佢到依家都仲會咁

你幫下手嘛

呢個世界
冇細老係會中意個家姐
每個家姐都pk

作為補償 家姐應該要介紹d女仔fd比細佬識吓

毒唔毒就睇你點睇
不過我一定唔肥

我細佬有女朋友啦

仲有一件事係三年級嗰陣，當時都係啱啱學識洗碗，佢已經打蛇隨棍上話要同我一人輪流洗一日。咁我就覺得冇咩所謂，反正食晚飯嗰陣通常都做完功課。咁老母就唔理我地點分配，總之最後佢要見到啲碗係洗乾淨。我家姐知我冇乜記性，日日都係話輪到我洗，咁啱啱學識洗碗有時都唔係洗得好乾淨，有啲啲污糟，佢就係咁鬧我冇用，然後我喊住話唔洗，佢就打咗我兩巴叫我繼續洗

到佢洗碗我見到佢有隻碗洗唔乾淨就提佢，佢就好惡咁鬧翻我轉頭 總之我做錯就唔得，佢做錯同樣既野就要所有人都包容佢

到呢家大個咗，佢都係日日喺屋企好似更年期咁發曬癲郁啲就發全家脾氣 又係佢做錯唔屌得，仲要鬧翻人轉頭

臭閪港女

依加唔洗我幫啦 佢有女朋友啦

小四嗰陣有次同家姐買完野變落湯雞
之後返屋企一齊沖涼
佢話我做咩唔洗乾淨jj
之後反我包皮 好彩唔係一野反 我叫痛佢都收手
之後佢話痛都要反黎洗乾淨
之後隔一排就慢慢反晒

我未試過同細佬一齊沖涼

好多負評
但我依加其實同細佬好fd

哈哈講笑 鍾意打下機嘅女仔先好呀

同佢條仔隻揪 揪之前佢唔阻止之餘仲扇風點火

最後邊個贏咗

我輸 果陣仲細 條友大我四五年高我成個頭

大蝦細

自此我對佢之後D男朋友起哂綱

細個佢成日話一齊沖涼 會慳啲時間
但沖果陣又搶哂花灑 唔嗌佢都唔淋兩下 次次都凍到pk

我做做下功課訓著左
之後我家姐放左條菜落我個口
我都未醒

細個家姐成鳩日嚇我 又拎尖叫臉死神個面具嚇我 又係門後面 屋企出面走廊轉角位到嚇我
就算之後比我屋企人屌都係繼續嚇我

一到18歲家姐話教我扑野，屌到好激烈就射嘅時候家姐即刻停晒著衫走咗

細嗰痴香口膠落細佬啲頭髮到 我喺家姐

日日幫我打飛機 話用精敷臉會對皮膚好

逢星期六日佢例牌勁早起身然後敲我門叫我一齊起身
On99

依個post 係咩事 成班臭雞喺度showoff 自己有幾閪, 然後一班狗公喺度爭住認契弟

瀨尻我奔周

搵隻腳踩我

Fyy

唔係

不過我同人講果時，好多人都以為係佢

摸我jj

呢個好好笑

睇到依個post
真係覺得你地好仆街lo...

慶幸有個好家姐

訓上下格床 有時會一齊訓
訓訓下覺得好迫 一腳係上下格床踢左佢落窗台
到依加都覺得自己好衰
對唔住呀細佬

幫細佬搽指甲油
用marker 畫面

笑左

家姐追鳩含

利申:無家姐

又ff

叫我奶垃圾桶先比糖我食
細個on9 真係奶咗

我15歲生日 家姐送左件h&m 249蚊既冷衫 仲要唔岩碼比我
之後有親咩爭執都會拎件冷衫出黎講
話佢對我好好 點樣點樣
直到我20歲

小時番大陸過年玩擦炮 我著緊hoodie 大家姐將條著緊嘅炮dum去我件hoodie帽 然後二姐就跑過黎將頂帽拉高 粒擦炮就喺我背脊度爆左

有無事
好惡毒。。